【前途黑暗】一月動畫黑馬 － 動物朋友

stats

《動物朋友》講述不知道自己是什麼動物、也不知為何來到加帕利公園的鞄在莽原區遇見了藪貓，藪貓告知他可以到圖書館查詢資料，並伴他同行。兩人一路穿越叢林、沙漠等地，神祕的機械「幸運獸」加入他們的旅途，他們也遇見各種動物朋友、並解決了他們的困難。另一方面，浣熊和耳廓狐追蹤著鞄，並認為他是「帽子小偷」。在鞄抵達圖書館後，他得知自己是可能已經滅絕的「人類」，並決定到最後發現人類的地點「港口」一探究竟。

《動物朋友》在今季動畫化後，一舉獲得了超乎預期的高人氣，難以看出可以在今季突圍而出，令廠商大跌眼鏡。作品是由多間日本ACG公司合作推出的「動物朋友企劃」，並推出包括遊戲、漫畫、動畫的多媒體發展項目，由《KERORO軍曹》吉崎觀音設計一系列的動物擬人概念設定。

遊戲最初在2015年3月率先開始營運，描述一群擬人動物和世界，以免費下載和收費道具的模式營運，漫畫版則在半年後開始連載。不過，遊戲在2016年踏入一週年就隨即宣佈完全免費化，同時取消了課金道具的制度，來到12月正式結束營運。

嵌入式廣告：
動物朋友 繁體中文字幕：

認真，睇第一集啲作畫真係慘不忍睹
聽說後面劇情好睇
我就勉為其難當無事發生

製作超認真既既番
劇情，人設，畫面一流

siri us ly?

中場有動物園staff 為大家介紹動物

d stat邊度搵返黎 好過癮

呢張認真痴線 秒殺chu chu yeah同konosuba2

唔chu chu yeah啦?

我屌 比人搶咗post
不要再說了

推

屌你

Welcome to ようこそジャパリパーク!

btw 第9集等左好耐都未有字幕

字幕組未出呀ching

好睇

挨過左第一集又真係會睇落去

其實好似已經有個集中討論帖
不過唔係成日有人推

第一集嘅點擊率已經超越島村 心愛同和真
同期嘅"龍女僕·廢天使·迷路帖"嘅光芒唔使幾耐就被呢套動畫蓋過

係
畫面感覺係9畫，但實際上好認真

聽講佢地得10個人制咋

全3DCG製作喎呀清

睇左兩集，比第一集隻怪嚇死

小背包

未睇但係已經比個op吸引左

同段時間計既話應該超越左點兔
但計總量好似連點兔1/5都未到
btw今季霸權十拿九穩

d角色好得意

サーバル

今集既資訊都好多下
未來唔通係背包既前世

但之後無出現過
利申：睇到第8

唔撚係呀

............

未來小姐當年組隊打大boss被滅團，之後蠹生

幾好看

鳩估 未來同舊藪貓輸左俾天藍怪 全滅 未來死左 舊藪貓變番動物 火山再爆發 變番動物嘅藪貓變左新藪貓 未來條屍變左鞄醬

好在意然後係咁爬文睇人9估

見到呢個post 先追呢套

追到第十 是幾有追的意慾

係香港搵個想傾下動物朋友既人都無個....
套野真係好好睇
劇情正,人設正,首op同ed
藪貓我養,其他送比你地

藪貓好嘈 わーい！すごーい！
我要北狐

我要皇帝企鵝

其餘四隻我既

皇帝企鵝射球

因為香港好多齋睇封面唔識欣賞嘅朋友

今次又接受到, 平時好憎煩膠角色

呢個易啦, 有幾多人大部分動物名記得晒

比首opening 洗腦

可能要準備胃藥

ed好聽

Welcome to Youkoso JapariPark

呢首贏正過chu chu yeah

話如果Friends對眼係死魚眼 冇反光
就即係現實中已絕種/瀕臨絕種既動物
咁既設定都有都幾仔細

op講真淨係覺得滿意, ED冇得彈

第一集啲畫好似特別差
睇藪貓追背包睇到我都覺得尷尬

BTW有冇人見到背包諗起呢條女

かばんちゃんStep

以前細個玩過隻flash game

sabaru醬講野好似大姐姐對小朋友咁
聽得多好上癮

啦啦啦啦

有無睇過gta版

welcome to 揸巴d park

你話銷量?唔計wo,因為呢套BD當書賣(類似im@s大部份包埋G4U當game賣所以唔計咁)
雖然估計係會賣好多

原作係泡菜手機game執左笠再出日本動畫硬係覺得好古怪

動畫企劃果時係10月
執粒係12月
但硬住頭皮都要上
動畫企劃係獨立於遊戲既

但個時間軸似有關連喎
仲有漫畫

我要兩個博士

睇左3集仲係覺得好悶，應唔應該睇落去

我已經上左癮 每出新一集都由頭開始睇

呢隻藪貓會唔會就係遊戲個隻藍天怪變成既Cerval

三上枝織

會唔會返生呢

有冇人咁勁玩過隻game

me蝕底d要左銀狐

呢套真係值得推介，劇情
最新一集藪貓個樣

順便要埋浣熊同耳廓狐

呢套真係超好睇 一日睇曬10集 勁鐘意藪貓同小背包

劇情超神

個個都吹到咁大

一陣睇 希望唔好太伏

頭幾集好趕客，比D耐性

第一集幾難頂,但係之後會好睇

睇左四集

暫時未feel到邊方面神 尤其第一集根本係業餘製作

如果話有邊度吸引到人既應該係末日後既世界觀

根本就係傳頌之物

仲有westworld
u是咪一定要見血死下人先會覺得個故事係表達緊一d內涵

傳頌之物有獸耳娘所以特別似
e套d內涵位真係隱晦到完全唔覺，相比之下小魔女學園都係子供向但每集都會有少少時間認真表達佢想講既野，但動物朋友就真係
可能畫風都有d開係

講過唔會

真心？

俾返北狐我

上網見到
第3話朱䴉與第6話的原牛都是被認定的瀕危絕種以及已絕種動物
會這樣設定，推測除了造就絕種瀕危動物的特色
這種眼神死的樣子，彷彿是對人類濫殺動物行為的一種嘲諷

睇咗幾話漫畫
同動畫嘅設定唔同？

朱䴉

好似係設定一樣
但時間唔同
漫畫前過動畫
所以人類仲未滅絕

原來係咁
唔怪得點睇都係日常向百合漫

冇話過有內涵
想睇深度唔岩你

本來就係好似non non咁一班fd子做d on9野
賣下輕鬆日常得黎又唔會似點免個類咁公式

嘩,今集(11)真係
連ED畫面都冇左啲野,暗示緊啲咩呢

橙 今集出事
仲有一集睇佢點兜

鞄
配埋ed歌詞
剪影又無埋

唔通指D FD會冇哂再reset個park
預告到連PPP都唔見埋

雖然我唔覺呢套野會bad end

發現有度畫錯左
鞄除左頂雙羽毛帽之後有度(12:07)佢又戴返單羽毛帽

仲有隻獰貓未出場

d人考究真係痴撚線

準備訂bd

小規模製作做到咁仲勁

隔離鐵血死奧加果陣,
當時我都係心諗吓唔係下化,搞乜撚野呀,
然後呆左十幾秒就回復正常

今集哩度真係頂唔到停一停, 然後走去攞紙巾

考古專家

只係爬下樹, 萌叫喵喵喵就感動到人,
成個動畫歷史得哩套做得到

ching ho ball

當初個個人都睇死哩套係低預算爆死糞作,
唔好話一堆人話棄番, 直頭係望都唔會望一眼,
一直冇放棄吹捧動物朋友既人可以話相當有惠眼

Open ending

人間賛歌は勇気の賛歌!

首ED真係好正

有慘野唔睇了

點捱一個禮拜呀

老實講，我好耐無睇過啲咁正面咁正能量既作品，一路係到講梗由細聽到大既道理，唔好放棄、要同心協力..... 好行但寫得好好睇

但係，屌你老母今集睇到我連眼水都出埋

啱啱開始睇 啲畫風好似睇黎日系RPG Game咁

首尾呼應

利申張圖係轉貼的

見到ching呢句，真係感動到我喊

小背包再次輪迴，藪貓在草原等待小背包
小背包:我是什麼FD?
藪貓:我地一齊去圖書館搵答案啦

小規模玩到同當年圓神一樣引人去考古
虛淵點睇

虛廚點睇

同小圓不相伯仲，睇埋結局再評

睇到第7集 發覺啲CG越黎越順(好似30FPS且60FPS比咁)
同埋開始入戲肉

不過頭幾集好似普通喜羊羊式冒險feel

終於睇完11集 後面終於開始主線劇情 同埋背包子壯烈犧牲
等睇結局

紙飛機可以引怪，因為天藍怪曾經被轟炸機轟炸，當天藍怪見到紙飛機就警戒唔郁

啱啱先睇完11集，睇到最後嚇呆左

中文字幕出得比較慢
成日比人劇透

慢，到而家都未有11話

b站準時星期三0135出
即星期二2535
要chrome 同unblock youku

英文字幕horrible sub大概3點出
呢兩個方法係最快，無其他

B站好似有另外一個website唔駛unblock youku都睇到

b站算快

神作

好想好似背包咁同動物一齊生活

博士講人類已經消失曬嗰陣
小鞄隻眼d高光都消失左

迷之技術
背包+藪貓去動物園

最尾一集睇英文算

我剩係要金鷹就夠

留名追生肉

準備好紙巾胃藥

邊度有直播

希望happy end

香港時間12點半播喎
播完啦

頭先睇港隊

條橋好似青馬大橋

最尾出左水印既つづく

手套會生返出黎

睇左好耐先見到

我以為爬樹整污糟隻手

愉快冒險故事
btw 最後待續個水印睇咗好耐先睇到

今季霸權 毋容置疑

+1

Welcome to the JAPARI PARK

摩天輪差少少就變左bad end

真人版op

同我預計既一樣happy end
最後都估到藪貓會跟埋去

kaban果然係未來2世
lucky beast 個cv又係未來

btw kaban d手指又係咩意思

屌 睇到呢張圖就明啦
原來生緊隻手套同褲襪出黎

好好睇呀
以後無得睇點算

twitter有幾個人話係瀨戶大橋黎

有新作

屌你正啊喂

HE真好

咁樣我仲可以生存多陣

仲有figma, figure, bd, cd要買
土人棄坑唔再入

其實佢之前有出3隻角既細FIGURE定FIGMA(唔識分)(有沙巴魯份)
點知冇哂貨AMAZON都要食炒價
聽講春天會補貨但唔知幾時

嗰d只係普通Q版公仔

同埋之前睇消息
佢之後出既專輯會出隻雀(TOKI)既歌
大家唔係唔買呀

AMAZON 個D炒價,3隻同我賣1萬羊呀

喺k島睇到之前有人講嘅「離開公園就會解除朋友化」係game keroro聯動時嘅活動故事設定，而且係僅限k隆星人
因為劇情唔可以畀keroro佢哋保持朋友化出返去

唔係話因為星之砂既力量先朋友化咩
離開左有星之砂既地方唔係話會打回原形咩
利申聽朋友講佢上PTT睇有玩GAME既人解釋

佢OP我都未買呀
信_ 黑店有冇現貨

就係講緊呢個設定係app game同keroro聯動先講
睇落似係專為keroro而設等佢地劇情上走果陣變返原本既樣

不過其實佢地去緊個區仲係動物園範圍內所以暫時唔駛討論走果陣會點

都勉強解釋到

game個年份比較前

動畫最後未來話好快返來 但無 公園種問題可能世界化左(動物朋友 灰藍怪全球化左)

最後boss 話 可能見到其他動物朋友
可能代表係佢認知 本來就唔止一個地方有呢種機制

game入面仲有其他島都係有朋友既動物園
最後係海中心撞到果隻海豚朋友都係game已有角色黎
(cast有寫)

又動物園
咁即係第2季都唔方可以返去有人既城市姐

わーい！「けものフレンズ」新作映像の制作決定

就咁看

人類好像 人衰 星之夢咁

已經無得7788

繁體熟肉係咪要等幾日

睇個公園咁荒廢都知
BTW, 人退直頭只係得返助手一個人類

唔緊要
用返其他人類既體毛配星砂就可以做人 (好似係

其實我原本以為第11集bosu虹眼係用海外通信緊搵幫手咋
點知都係搵返堆朋友

順便一提其實前幾日nico上面動物朋友第1集觀看次數已經超過左400萬

boss係有ghost

係日本台灣甚至中國紅到咁 香港都係冇討論

渣架

連登動物台冇人上咋
除左高達之外有邊個新番post係多人

紅又點
根本大部分人都係跟風睇

利申：跟風

btw 開播前最大熱既美好世界都係得幾頁
事實真係連登冇乜真毒
個個淨係睇gundam 呢d熱門野（好似係）

香港真毒只敢做cdrom又唔得

唔回帶返十年前番組無討論空間
而十年前又唔會討論

差一卡

其實仲有好多謎未解決
堆戰機殘骸算點
點解沙巴魯見到自己(?)會喊,咁點解會失左憶
出面係咪真係仲有人
等等都未解決

有下季

d怪點誕生 砂之星又點黎
可以講真係好多

不過都係同d 朋友互動日常最好睇

跟風睇 改變唔到套野好睇嫁

其實日本都大把人跟風睇
最初第一印象既低預算CG已經嚇走唔少人
係繼續留低既人發掘到套片既優點
然後開始吹捧, 引到人既好奇心
之後越黎越多人睇, 但套片冇真材實料
係點吹都吹唔起, 發展到而家既熱潮
完全係故事內容有質素

香港人睇動畫門路基本上係超狹窄
唔係一開始多人吹捧都唔會睇

在pixiv見到J圖所以睇下咩料
最後不能自拔

邊個朋友既J圖

喵喵喵

點解天藍怪驚紙飛機 好似係因為驚bomber

由第一話開始認真睇既人係真正既動畫迷
我哩D中途跟風睇既真係自愧冇乜眼光

媽啊博士真係好可愛

第一話真係好趕客

事實係好睇麻
套野垃圾既 跟風都唔會睇得哂咁多集

鯨頭鸛同PPP最多, 唔知而家重係咪

agger

季前mark低, 由冇時間擺埋一邊到棄剩呢套同其他幾套
陣風吹起好有動力噉追返晒(好似一半)

又唔覺, 可能睇慣3D小品

海中間島仔有橋真係諗得瀨戶內海

啱
香港人睇得畫淨係識多人吹捧(巨人,你咩名)一係就00後啲童年回憶

No la, 見到吊橋就話青馬...

覺得呢套野啲吹大左

心戰

套野勁就勁在估佢唔到咁囉

故事寫得好係真 起碼啲劇情有關連
想睇日常番/輕鬆冒險類都可以睇下

真正既第12集戰鬥

套嘢打鬥有咁嘅質素就爽
btw 隻狼個招好型

覺得故事普普通通冒險類型,似子供向類型,每集識朋友仔,最尾成班fd打大佬
故事中間埋下啲懸疑情節,冇想像中咁好睇,都唔明白點解咁紅

可能個反差掛 我都覺個紅得over左D,
不過佢D細節彩蛋令考據黨有野玩又多好多樂趣既.

水獺揸獸矛

搞咩而家首op隻碟又上返amazon音樂榜13位

個外國人恐嚇
以世界為敵

套野開頭基本上玩opening多

已做痴線佬訂左

明明今朝見到amazon返貨，4月10號出貨
但入到去又冇

係咪睇錯賣家？

唔係
寫住3780yen amazon發售但入唔到shopping cart

人地唔送海外？

我只知今朝睇現貨6000

有4,5,6就訂左先

想訂1,2,3就等多排啦

1好貴呀

K島傳聞4月會再版bd

見到一眼係寫4月10號預定
amazon發售&發送嘅話
不過入到去唔見左

第二本，第三本又開返有得訂原價

廢事咁長，放圖link

第一集都番左房啦

精品冇網上特典
有冇地方會做埋連特典版

想訂BD既friends要畀D耐性等下
官方都知道畀好多炒家搶晒D貨,
所以會不斷咁加印

番左貨啦

所以我覺得睇完動畫唔睇考究/腦補同冇睇過冇分別

上左癮，依加不停loop緊首ed

Welcome to Yokoso Japari Park

ED配黑白畫面好有feel
op同ed幫成套野加左唔少分

第三批印緊
炒家死全家

12集仲未有

啲動物朋友同時間出嚟嗰下起左雞皮
Btw唔係話啲咩驚天劇情，但係簡單得嚟有好多伏線好正

b站睇啦

留名跟進

睇到博士吹雞嗰到，竟然感動到想喊

老土但係感動

呢套動畫完美體現出簡單就是美嘅道理
希望第二季唔好變質

男人老狗睇11, 12集睇到眼濕濕

喊左

動畫priority entertaining就夠
唔一定係果d開宗名義擺到出黎下下見血死人咩哲學反烏托邦咩人性咩大人社會黑暗先有資格成為紅
反正呢套野比到me既娛樂多過睇某d"深度"番

娛樂性好睇個人感覺既姐
雖然最初都係網絡文化影響下先開始多人睇,不過見呢排特別係上一集播個時,好多人吹奏套野好黑暗呀好勁呀,搞到我有啲期待有咩超展開有落差姐

老老豆豆 都睇左11集橫睇掂睇套野都唔會bad end黑暗向
套野一直都係好正能量, 一班朋友合作解決難題, 輕鬆互動咁
係佢有D隱藏設定又令佢更加有趣咁姐

完全係呢種睇法
所以唔明點解吹奏得咁勁

我估有一部份原因就係佢簡單易明又咁正能量
呢個年頭真係搵一套咁既野好難得

講到考究
第12集最後有SHOW返第1集比怪食個隻變返動物之外
其實打大佬個時斷左個熊掌棍
後黎救背包個時碌棍係問其他朋友借返黎的(睇返棍顏色)

老實講上TWITTER睇動物朋友考察真係睇到跪哂係度
套野真係唔聲唔聲收埋左好多隱藏情報

好多番自作聰明咁加哲學野落去，其實連個故事簡簡單單都講唔好

例如呢？鳩劍個啲輕改都好簡單易明 主角勁 多女鍾意 打倒大boss
反而覺得加啲「深度」野既動畫好少

好期待下個禮拜第十三集啊
哈哈哈~哈哈哈哈哈哈哈~

有第二季 唔洗咁癡線

不過好似有新企劃等下啦

「けものフレンズ」 新作映像制作決定のお知らせ2017.3.29

一陣總編集電影版加幾個新鏡頭當交貨就慘啦

正路應該係講去到其他島既故再順手解埋未解既伏筆掛

其實就一定有足夠發展空間出第二季
但如果咁早講出新企劃，又唔似第二季
似電影之類
事關又唔係大公司超有錢，一野出第二季，呢個投資好似太進取

但係我估佢第二季都係10個人整500日

手腳都黑真係冇野 ?

睇第八頁我個reply 張圖

因為佢係人類friends咁解釋 ?

估計係
仲係friends 既狀態所以衫都識生

但boss既反應又唔係咁解,當bug

比怪食變人類-＞變人類後接觸星砂，變Friend->生返D 手套同Legging／褲襪
即係有CD咁免疫比怪食1次，好似係

漫畫獸娘超kawaii

有冇人不停loop佢首op ed

啦啦啦啦啦啦啦啦
oh welcome to the
japari park

Lalalala lalalalalala

其實非主線果陣一路玩，一路滲d主線劇情所以先好睇
12話直線結局已經無11話咁正
希望下季都係輕輕鬆鬆同friends一齊玩
唔好直線講主線

如果12集仲唔收尾真係比人屌撚死

而家咁樣幾好

如果咁多年既黑馬黎計呢套都算最強黑馬

話係日本2ch niconico啲留言破哂記錄

喵喵喵喵喵喵喵喵喵

我睇到第8集
真心唔明呢套野做咩無啦啦咁hit既
除左 畫質好似喜羊羊feel外 都唔知套野想點

有冇巴打可以解釋下做咩咁hit

我都唔明
睇新聞話初期啲人係咁轉推啲對白 好似好有趣吸引到人

套野點解好睇就係因為佢夠簡單

套野有好多伏線
而且劇情有少少少既黑暗

真心覺得overrated
可能以前睇慣咗呢類 啲劇情都算正路

雖然啲細緻位同伏筆做得幾好
但係啲畫面同建模做得幾粗糙,主線劇情套路都比較常見
同你一樣都係覺得吹大左

有幾黑暗呀
博士講人類絕咗種
未來同servel cat班友打天藍怪死過一次(定變返動物)
boss show未來投影 servel cat對未來講嘅事冇印象但喊咗
書包俾天藍怪食咗 最後動物朋友爆seed一齊救書包
都唔係好黑暗姐

好多都係讀者自己細思極恐 雖然唔排除官方解釋都係好黑暗,不過依家都係估估下

因為冇諗過表面上咁似子供向既3d動畫會有d乜野人類絕種，動物食左會還原依d劇情，搞到好似小圓，學園孤島依d咁有反差

氣氛本身做得好
帶到人入個故事

公園無晒人類就一定㗎啦
仲有美軍打唔贏天藍怪
人類唔知係咪真係撤退到
畢竟野槌蛇句嘢，美軍戰機、炮彈同巴士殘骸散落呢d伏筆都未解

e個年頭唔爛尾既動畫幾罕見

我好佩服d鍾意動物朋友既人點解可以比我睇多咁多野，甚至懷疑自己同班人係睇緊2套唔同既動畫
我睇完就淨係記得傳頌之物

我都係出番去算

哦。

各花入各眼 冇得勉強

話套野一般個D人已經比社會同化晒~
一D同情心都無~

唔係好明點解要講到動畫一定有深度或者黑暗向先可以hit
見到4chan有句話This anime is not for everyone. It's an anime for children and adults, but not for teenagers
我覺得幾岩

令我諗起my little pony同樣都係得小朋友同成年人受歡迎，青少年唔接受

樓上都冇人講有深度或者黑暗向先可以hit
只係有人問點解會hit 有人答因為多伏線,好黑暗

問題係覺得套野比人吹大左,唔係唔好睇,點解都講過

有咩吹唔吹大
根本套野好睇 d人睇得開心
亦都唔會一味日常 有d野可以思考下
咁樣已經足夠hit啦

咁講 啲人讚到套野天上有地下無,百年難得一遇既動畫
好睇睇得開心,都唔明白點解會有人講得咁勁姐

咁套套動畫都有人吹奏架啦
隔離鐵血都有人話神作
你care依d言論根本冇用

一黎睇完有落差,二黎都唔少人咁講
又有人話冇overrated
所以唔明點解

因為套野多位俾日本仔整同人

一黎你抱住太高期望黎睇應該睇咩都死
二黎依套要對電波，電波岩就會覺得好睇

其實套套野都會有人話overrated架啦
點會冇，冇既係你冇望到啫

睇動畫睇耐左基本上唔會再care咩神作唔神作，深度唔深度
其實好無謂，本黎呢d野睇得開心就夠
套野比好多人叫神作唔通你又可以從中沾到光咩
二次元野娛樂黎炸，同現實分番開la

啱呀,冇即係樓上有人話黑暗講下自己感覺姐
普通咁睇
主線流程完整,故事開心歡樂,細節同伏筆做得幾好,除左3D建模同動作有啲粗糙,都係一套良好既冒險友情動畫

同人呢樣野係果定因真唔係g
以艦女人黎講就應該係因，但friends就唔一定

簡單黎講
套野由無人氣到有人氣係因為背景好似黑暗而比設定控反差控吹捧
而點解keep到人氣最主要因為角色設計, 其次係容易比二次創作既配對劇情

本身帶住睇日常既心態睇, 所要無乜落差

十條友用500日整左個動畫出黎幫遊戲宣傳，點知遊戲係動畫開播前執左，漫畫又腰斬，仲要動畫頭幾集反應咁差，應該成個製作組都好撚灰

依家咁hit一定開心死

一播完就宣布有第二季就知佢地幾撚興奮

新映像制作決定,可能係電影版都唔定

friends直情係動畫界既dark soul

依家個勢 遊戲可以再出過(改下玩法)

咁多對cp淨係二創都有排玩

獅子x監督好高人氣

呢個真

其實我覺得pony(小馬)都係個不解之謎

壓力大既人應該睇得幾開心

人愈大就愈鍾意睇d日常動畫同子供向動畫

話說OP個條繩同木板去左邊，忽然醒起

整咗第12集嗰隻船仔囉

有用木板咩，我見得木頭

官方放12.1話出黎比班難民有難民營住

利申已入去住緊

nico版彈幕唔夠多,
大家努力再創奇蹟

砂之星會消耗
之後變返動物!?

有人9up話背包咁急住走係因為佢手d黑愈擴愈大知道自己就黎消失

信不信由你

btw k島有痴線佬問如果對星砂射_既話係咪可以變幾億個自己出黎

都話係手套&襪生返出來

但係佢似係變返對手套同黑絲出黎喎

但我覺得生返手套同襪出黎依樣野唔覺好奇怪咩
雖然話背包已經唔係人

妄想下姐...
第2季先知到底係咩事
上次生放12話官方都好似冇回應過
等佢下次生放1-12話會唔會解釋下手腳咩事

我已經睇左5次12.1話啦

真難民
有冇搵到d咩彩蛋咁

K島有整理

我強烈懷疑只不過係畫個時趕時間

重睇啦，真係慢慢長返

佢用3D整又唔使畫
佢特登整到時黑時唔黑係仲麻煩
所以好明顯係突登整

依套動畫間社之前有試過鳩畫啲野然後到第二季搵返出黎做伏筆
@某部活劇

部部劇，真係痴撚線
第二集已經回顧
第三集全部用舊畫面，聲畫唔同步
唔知邊集 幾乎定格
又好撚好笑

有幾多人第一套呢類作品係睇部活劇?

係咪半個鐘正呀等熟肉

你就想

咩叫呢類作品
點分類

3d作畫 ,唔靚
單靠內容取勝

(3D)小品... 掛?

又慢左
amazon上面第1套bd 第3刷又比人掃哂
4980起跳你買埋我個份

頭三本我差三未訂到

我都好

gdgd妖精
直球robot

故 石館個痴線佬

你地就好
屌炒家死全家

Gdgd想睇不過冇乜意欲
其實都唔記得睇直球表題定部活劇先, 好似好耐以前

石館晨早同たつき監督炒大鑊
部活劇做做下走咗佬唔做

第三季加左D新角色入黎唔好睇

廓耳狐個樣好咸濕，遲早食左浣熊

啱啱開始睇 第三集開始好睇

阿賴san～

好中
今日放假 一次過追晒佢

買碟支持下
睇Amazon先知原來佢d BD咁賣得

部活劇真係好正
睇佢地爆肚諗D癡線野笑到抽筋

第三季我最記得係廣播有人同小松未可子表白

不要再說了...

仲有12.1集呀

聽講監督自己都係難民

竟然
tks

14號music station會出動物朋友OP

op youtube 300萬再生

MS班老害唔係最歧視動畫㗎咩？
有著數就即刻爭住舐

近年已經唔係啦
JPOP沉晒

前一兩個月仲成鳩日skip排名入面嘅 im@s

睇第一集時唔係好接受到，但唔知點解睇晒

By 地球Friends化大佐

其實我也不怕說了，我覺得動物朋友的故事本身並不是特別出色。或者說亮點是有點，但是總體而言只能算是四平八穩，不過不失而已。

但是可能有人會問，不對啊我覺得這個故事很有感染力，我覺得很精彩跌宕。

是，你這樣說也沒錯。這是因為我認為這部動畫真正出色的地方是導演手法，這個部分是讓整部動畫的加分不少，甚至成為一種超越了故事本身的特色。

關於這一點，沒有相關知識基礎的人可能有些難理解。畢竟大多數普通觀眾對於一部戲只懂得說『這是一個故事』。但實際上一部作品的『故事』，是分為編劇層面和導演層面的，普通觀眾看到的是這兩者的綜合，分不清誰占的比重多，誰的層次更高一些。

編劇層面，簡單來說就是故事的骨幹，什麼角色會登場，角色的資訊設定，角色遇到事件的反應，對白，等等。這部分是很重要，但充其量是起點，是基礎，並不是你最終看到的那些東西。之于動物朋友，我看他的劇本在這方面做得不過不失，達到一部片應有的水準。不過在此之上並沒有太多的特色，可能是經費限制，也有可能是取向限制，這我就不知道了。

而導演方面，用大家明白的話來說，就是說書人的技巧。好比同一本西遊記，一個普通人跟一個訓練過的說書人說三打白骨精，呈現的效果是不一樣的。在動物朋友裡，大多數觀眾覺得感染力強的很大一個原因在於導演たつき很擅長用視覺元素來敘事，很多資訊是直接放在畫面上而不是靠劇情展現。像是用破舊的公園設施，分成兩截的巴士，沒來由的飛機殘骸等等來表現等等。

放在其他平鋪直敘的作品中，這些畫面訊息可能就會事先通過對白來告訴觀眾，然後通過相應的場景設計來印證這些訊息。這樣做的話好處當然是明白直觀，不用動腦也知道故事正在演到什麼狀況。但是缺點自然就是毫無想像空間，所謂『畫公仔畫出腸』。

而動物朋友是將許多資訊濃縮在畫面當中，或者濃縮在情節的呈現當中，使觀眾在觀看故事發展的同時，會不自覺去思考『故事之外還存在著什麼謎團？』。這是一個十分高明的設計，他會使整部作品顯得層次豐富而有想像力。而且觀眾一旦開動腦子去思考，他對這部動畫的印象就會加深，就更容易投入進去。這就是為什麼許多人會評論這部動畫『細思恐極』的根本原因。

這種手法其實不太常見於TV動畫當中，而是更常見於電影當中。因為電影時間相對緊湊，他需要觀眾在短時間內迅速入戲移情，所以需要很豐富的層次感來帶到。但動畫相對篇幅較長，而且投入也沒電影那麼豐富，自然就做得平淡一些。但導演たつき能在這麼有限的空間中雕琢出這種層次感來，的確很厲害。如果沒有導演的這種心思的話，這部動畫就真的流於平庸了。

（雖然論導演手法，以我淺薄的見識來看在某些地方還是有些瑕疵的，只是瑕不掩瑜，雞蛋裡面挑骨頭罷了。）

係支那微博見到 寫得幾有道理 （殘體注意）

tldr
其實成功要素我覺得係
對細路黎講,就係一個好平凡好輕鬆既番,可以好開心咁睇落去

對大人黎講,一黎劇情夠簡單輕鬆,平日儲儲埋埋咁多壓力,放鬆下唔洗睇堆得閒死一個得閒又死多個既番
其次有時見到隱藏要素會覺得好神奇想考究同大家討論下咁

d人一直話套野係比細路大人睇
其實無乜細路睇
先唔講唔係keroro呢d正統子供向
始終kemono friends係深夜番黎
對象從來都唔係細路

咁當我冇講過

啲人吹撚到好黑暗好大反差 其實就算俾細路睇 都係普通料姐
明明套嘢係輕鬆歡樂向 志在輕鬆下之餘估下劇情
擺深夜係因為唔洗太多錢姐
btw 畫面黎講其實都唔係太差嘅

すごーい~~~~

呢篇文, 比班鐵血撚睇到會有咩感受

睇晒 好完滿嘅結局 最後兩話好感人

不過上網睇到話係因為插唔到朝早播先焗住放喺深夜播
所以我諗當初目標係子供向係無錯?

其實套野製作其間唔知會係咩時段播
所以製作人話有考慮到比細路睇
所以先有子供向傳言

btw
英雄所見樂瞳，我不嬲都話監督功力好

同埋話keroro子供向係咪搞錯左d野
我記得開頭好多色情gag同老高達宅先明既笑話
後期先變真子供向
好似係

係動畫化左之後先轉營做一般向,漫畫前期都係比成年觀眾睇
唔只高達,仲成日講大和號,龍珠,特攝片個啲比較老一輩先知既作品既笑話

今次nexon呢間垃圾公司賺少幾多錢？

邊有人諗到

最後一個

完全唔記得第1話有朋友比天藍怪食左

我都奇怪點解第一集打完天藍怪無講救返邊隻friend
屌點知原來監督仲記得放係最後一集先講 好勁

第一集因為藪貓救唔到土狼所以佢打完天藍怪之後有一段沉默慢慢行返去背囊

BD 1 設定集入面有cut咗嘅部分
原本隻天藍怪碎片入面有畫到土狼

買唔到唔知

我都係喺K島見有人貼啫

我再講多次

炒家死全家呀

今個月有新一批貨到

成功訂晒
靠follow @amarareitem + 自己寫program 自動開link

我都唔明
不過都係聽落好すごーい

3刷比人掃哂
定係仲有4刷?

差第3未訂到

@amarareitem 如其名係一個追amazon稀有野既bot(呢類bot有好多)
人類的朋友也能做到:
1. 係咁F5 查看 人気商品予約・販売再開情報 (@amarareitem)：

2. 搵d real time update twitter既網search amaraeitem,

人類亞種既IT狗朋友:
Search下Twitter個StreamingAPI, 好易用
我自己既Python 例

慎用: 返工開野比同事睇過陣自己彈左出黎

其實見到都冇用

amazon度搶到1啦!

amazon賣既1仲有貨呀未訂既快d訂啦喂

我岩岩都禁到3啦
終於齊哂6本

唔見有

人地想你地下次CM出多d本咋

搵到出處，newtype 2017 5月號

可愛的男孩子

我唔想睇扶他本呀

背囊仲係friends 化緊，friends 只有女性
再加上佢本體係未來嘅頭髮，而未來係女嘅
所以佢無可能會變男囉
利申：百合廚

但監督咁講
你唔驚我都驚扶他呀

利申百合好睇過扶他

上天可唔可以比我訂埋第2,3套BD佢

加油,2應該難搶

返工點搶喎

123我都係夜晚搶

尋晚開左幾次2同3,但都係1分鐘冇哂

到底係印得少定係真係咁多人搶

1成日都見到有
我要3呀

尋晚有次出左5分鐘

下反而1成日有咁恐怖
唔想食炒家價呀

1同2,一本出左,一本差唔多出,貨應該會多過連封面都未有既3

希望今晚得閒f5可以有幸見到2同3啦

性別reset

有機會炒家都有份搶 好似iphone咁

唔想抱住1456過世呀

我有d想角川出中文版

會唔會咁快呀...

你意思係台版？
日版先有收藏價值

我就係想佢出中文版比我開黎睇
咁日版咪可以唔拆咁放係到欣賞

曼迪代理咗

睇嚟曼迪會喺動漫節勁sell動物園

我反而唔想咁多人識
利申痴線佬

呢間野,連故事簡介都可以錯哂

可能曼迪一開始力谷火影 pkm 阿松 free同yuri嘅週邊 好易賺吖嘛
我相信全世界都估唔到動物園爆大冷 創造全球文化創意產業嘅業界神話
曼迪見到動物園爆冷 唔快啲爭就冇下次㗎喇

PS:keroro軍曹都係曼迪代理 唔知關唔關事

最大問題係過唔過到入園測試,果一連串笑聲真係幾頂癮

攞到亞人醬同動物園係成功嘅一半
搶埋龍女僕 廢天使同迷路帖就好啦

狩りごっこだね! 負けないんだから!

我覺得果段最精彩係個直線飄移果幕

wa~~i~~~ tanoshiiiiiiiii~~~~~~~~~

我覺得動物朋友完美展現左一套番好唔好睇
至少要睇夠3集先既定律

利申由第1集睇個時睇到向日葵d彈幕話至少睇到第2集結尾先
睇到第2集ed就入坑了

果下棒讀笑聲我聽一次就笑一次

果時其實我係心諗d聲優又唔係求其搵人黎配點解會搞成咁

第3集打後個腦就只會識諗friends了 (有冇人記得張圖)

其實我一路都覺得係突登棒讀
咁先顯得藪貓特色
第10話個句だ..だ..誰だろう真係經典

其實呢
琴晚起amazon個度明明見有人出品2,3(雖然我都知個堆唔運海外)
重點係click入去佢會話
There are currently no listings for this product.

算點

利申 唔記得哂來源

睇之前都有心理準備 但睇到呢下都
唔怪得當時咁多人棄

聽慣咗就覺得好夾角色

バックパック

アライさん

最緊近lopp緊呢2段片

挑你機

搶到2啦

今晚努力d買埋3

點睇

幫加連結
唔好咁痴線啦

ppp痴線佬專用

頂...3禁緊比錢方法就比人掃左

原來就係你

一毒癮起就瘋狂loop呢首

謎之感動

你冇set到1 click?

比人掃左先諗起有依樣野

聽到流哂眼淚

btw
有fd話難聽係賣點
咁搞冇左特色

好似冇乜人玩
未上色就開訂

其實前幾頁就有人討論左
利申已去信和訂

有人類朋友幫忙之下好聽左唔好咩
後段合奏再配埋d歌詞
真係有種冇哂同類嘅孤寂感覺係度

たーのしー！

大家都睇埋d唔正常影片

明明我段MGS3好正常

好明顯有心搞到咁

想要

詳細希望

高い（BD)

日本同人..等佢再販仲要放上蜜瓜/虎穴先有得買

希望今個星期有12.2

出左啦已經睇緊啦
(已變難民出現妄想症

深圳？

先唔講地方係邊到

係k島有人講過

話有d人特登set到好低價黎阻止其他人買炒價
你禁落去最平係買唔到

なのだ
btw驅紋戒斗

前幾日英國都有

我個2仲早過1發貨

今晚又要繼續搏3既出現

same

我之前都係2快過1
而家調轉左

你個1係咪唔係3刷黎先咁快

播完12集一兩日後訂嘅
應該係掛

唔知點解張圖令我諗起.exe第一關最尾嗰度

動け 止まれ 危ないよ(笑)

諗起GTA版

部野最後爆左笑到碌地

12.2呀呀呀

幾時有

今晚就有第13集睇啦

(難民MODE)

日常欺負藪貓1／1

12.2呀 黎喇黎喇

真係有!?

你望下個海,望下望下就有13話啦

你地咁對難民

因為張meme開黎睇
點知

你講鬼佬個邊定點

咁都成為左meme

今晚可以早D瞓

邊睇第13集邊f5 amazon搏第3本

部じゃぱりバスアタック有得預定
又係d自己訂唔到既野...

團購團購gogogo

全裸待機等今晚

たつき監督を信じろ

好亂呀

邊亂...星砂不足不斷地返去唔同地區到吸

用bot搶bd
勁撚到

仲未見有3

冇12.2
冇人生目標了

搞到要用bot

真實用！《獸娘動物園》周邊澡盆預約量破1萬

下...

訂咗BD 4 5 6先
123等極都無貨...

同狐狸一齊沖涼

1,2我諗好快又有新刷
3既話........

けものフレンズ 12.15話 「アライグマ」

睇彈幕
d人已經等動物朋友新一集等到出現幻覺

竟然以為依個係假既影片
其實係有聲有畫
利申睇緊第2次

好想要呀

用之前巴打提供個關鍵字,好似放左上唔知咩網度賣
有人落ORDER先會製做個種
求團購

銷量
累計12650

第37

而家1同2都入到shopping cart
係3唔得

落左單未先
唔好就咁入購物車係冇用嫁

3我都等左幾日未見有貨

1同2我3月尾已經搞掂
而家係差3

成班人搶3
冇啦冇啦要內戰啦

周圍都搶崩頭都仲係得15000唔夠 ？

可唔可信嫁
真係包哂全部銷售手段既總數量?

呢到係第1批,第2批到而家第4批都未計

第1批本身係停賣,但第7話之後先拎返出黎(好似係,所以比較少貨

同埋以書黎講,4k yen賣到萬2都差唔多
以bd黎計,價錢1/2,當佢賣出數量都除埋2,都成6千隻啦

咁老實講個數據真定假又真係冇咩所謂既

因為個人氣真係有眼都見到(講緊日本方面,香港又真係冇乜人識,台灣K島勁多人識同玩梗)
仲不斷創niconico既紀錄

而我就未買到3

角川快手d啦

香港係咪無專講ACG嘅forum

賣萬二係因為只係得萬二隻係市面

依樣真係駁唔到
其實包埋3刷個量未

好似係咁

毅進星$100

啱啱睇完，最後大家一齊出場個幕差啲睇到喊
好彩最後Happy End，連boss都無事

恭喜你可以睇第13話

不要要再説了
Btw啱啱買咗OP同ED止住血先

跟本當初就冇預到會咁好賣

最近係預左停售

頂,原來打錯字

睇niconico同twitter既反應 賣三四萬都唔出奇

瘋狂上nico吸動物朋友毒

以我所知 暫時得一間大手會喺後日九展嘅RG推出動物園同人製品(藪貓鎖匙扣)
龍女僕方面就唔使講 肯定見到康娜相關嘅製品
至於廢天使 迷路帖同亞人醬 我仲未搵到有關消息(特別係亞人醬 呢套動畫相對地冇咁多人識 出同人製品嘅機會好渺茫)

有冇圖睇下

rg好耐冇去

球姐出品 藪貓and康娜鎖匙扣
35蚊一個

雖然唔係好高質， 不過都會買

ED嗰隻碟幾好聽

lol

今晚7點

想睇live嘅可以睇下

係咪唱完

未唱

成班坐埋一角

成班新仔 同埋又最後出場

到喇

恥力

唔敢睇

已經係到無限LOOP緊

呢個就完整少少,出場 對話 演出都有

Welcome to Youkoso Japari Park

唔敢再睇

同一時間沙漠貓去左打太鼓
同一時間佢好快放棄左LOL

唔知J2幾時會播依一話MUSIC STATION 呢

仲有播咩

補返個付費動畫排行榜全制霸

唔知啊, 我好耐無睇新聞以外GE電視節目

刷榜

咁快有

依個好耐之前嫁
佢2月底有講會出動畫版有各名畫面

到依家都未有

垃圾都睇

鞄呢

岩岩睇到專賣店d野比人清哂

再睇返一開始game收皮,漫畫收皮,週邊斬哂

到而家都覺得好奇妙

我五月中去日本果時唔知仲有冇周邊賣呢

好大執加拿大毛

今次做到野

アライさん聲優好大波

不忘本《動物朋友》推出角色餅乾 部分銷售額捐贈熊本動植物園

大家都有看今天的《Music Station》嗎？藪貓、浣熊、耳廓狐還有企鵝組合PPP都豪～可愛啊（被萌殺）！沒追到的話沒關係下面會放影片，一起來唱唱跳跳《歡迎來到加帕利公園》（ようこそジャパリパークへ）吧。今天《動物朋友》官方宣布將與清正製菓公司合作推出《動物朋友》角色餅乾，並將部分銷售所得捐給在2016大地震中受創嚴重的熊本市動植物園，為動物們盡一份心力。

從動物園來的靈感

《動物朋友》的企劃原點，是來自漫畫家「吉崎觀音」在新加坡參觀動物園時的靈光乍現，原本想讓《動物朋友》成為一部向小朋友們傳達更多動物知識的科普動畫，不過播出後就……變成現在這樣了（笑）。

日本各地動物園因《動物朋友》引起人潮

說到底，畢竟動物們才是真正的「原作」，因此在《動物朋友》大紅後，日本各地的動物園也掀起了一波宅宅朝聖潮，各種宅宅湧入動物園擁抱陽光擁抱愛，對動物本尊們直呼太可愛惹，也算是一種健康正向的附帶效應XD 甚至連藪貓（真）寫真書也整個爆紅熱賣。

推出角色餅乾

《動物朋友》與清正製菓聯名推出角色餅乾，將在5月的日本黃金週假期開始銷售，預定會將部分所得捐予熊本市動植物園。熊本市動植物園因去年4月16日的大地震嚴重受創，被迫關閉，直到今年2月才重新對外開啟。

如今《動物朋友》擁有這樣的佳績，不但令大家對動物們投以更多的關注，也實質回饋給真正的動物朋友們，真的很有心。

依幾日有冇人成功訂到3

第二日又完售

又補左貨,等睇第3日清場

進化到連桶都清埋

個PO改名做難民營算啦

角川點

k島見到

會唔會泡麵版嘅12.x系列稱霸埋4月

12.2話はない

留名

估唔到呢套會咁紅

ED

去九展買左個鎖匙扣

2ch一日推爆10個post

用返舊post好過啦

難民營
K島都唔差

K島有人貼沙巴魯獵奇圖呀

link

作為朋友一份子唔應該睇依D圖嫁

真係想睇既

自己搵NO.3705

痴撚線

琴日喺RG見到背包同藪貓嘅cosplay
另外我仲見到有人cos龍女僕嘅托爾
唔好問有冇廢天使 迷路帖同亞人醬嘅cosplay

好

唔問

btw 除咗球姐 仲有第二檔賣動物園嘅同人製品
a3 size poster 15蚊
postcard 5蚊

好痴線

就係有呢D小學雞搞到我唔係好想去K島睇

雖然小林家果時2CH都有比人由第10話洗串洗到完,睇都冇得睇

我淨係搵到球姐果檔 原來仲有， 哎呀呀

求link

簡直係賤賣價
雖然檔主力谷嘅製品係船女人同爆裂惠

腸酒

BTW 10幾蚊真係賤賣價

點解搵唔到

專賣店第4日已經冇野可以賣變成畫展

已經變左ED

比人檢舉刪左

其實隻game有冇得玩?
例如大陸仔整果啲單機版

我只知有人搞左隻好有爭議性既
けものフレンズ.exe

隻GAME會精神污染(?),玩之前留意下

呢啲.exe一睇就覺得不安

冇錯
就係個種.exe
之後再加埋作者態度問題(好似係)
總之隻game有少少爭議啦
其實好似仲有人出左免費既電話小遊戲係base on動物朋友的
amazon成日search到

好老實講.exe, 真係接受唔到 大佬呀, 你去到咁極端, 唔係咁多friends可以頂到

岩岩望完gameplay,
如果之前有睇過類似作品既話就無咩特別
但未睇過應該睇／玩到一半就頂唔順
其實咁樣對作者想傳遞既野有害無利

佢明顯抄緊undertale嘅風格
不過激進多幾倍

打大佬果隻根本係Flowey, 不過好嘔心

之後作者好似仲對有意見既人態度特別差
所以比人屌到上天花板咁
詳細我就冇留意啦

嘩...真係估佢唔到

玩完隻Game真係心都痛埋
都唔明點解當初我會玩到尾

咁快玩哂

有冇懶人包講下劇情

7回你都玩哂?

懶人包就係你係第2同第5回爆機後唔del game你會後悔

玩晒，正確嚟講六七回唔係玩㗎
其實玩到最後就明，連第一回都唔應該玩

咁你應該爆埋隻game既file,咁會好過d

有拆過包睇過張圖，不過都掩蓋唔到嗰種罪惡感

茄醬黎

所以隻game精神污染呢到做得好勁,好難忘記到

可唔可以詳細少少呀

我係有d M既朋友黎

自己玩先明，睇人玩都無咁震撼
總之依隻Game除咗第二五關係玩大屠殺
畫面幾獵奇，又有精神污染
一開始可能會好奇下一關，但係玩完會後悔

好奇心殺死藪貓

只敢睇唔敢玩.exe

好耐以前個sonic.exe玩到我唔敢再挑戰

.exe呢d crappypasta都玩
隻game突登就係整黎想要disgust動物朋友d fans
所謂作者要傳達既意思都係作者夾硬整出黎，事實上根本係想你覺得不安
你畫張超核突既圖，但話個角色係動物朋友其中一個都有同樣效果

唔想有人樣學樣，就唔好下載唔好討論，thx

好啦咁唔提
不過真係有人係an撞(好似係)度搞左隻動物朋友platfform jump game出黎
個名唔記得啦
去amazon search動物朋友(日文啦梗係) 會搵到個app名

玩下過日晨囉
其實家下nico真係朋友片多到痴線
成班自給自足狂起民間難民營

嗰d垃圾同人game同嗰個咩壺嘅同人誌一樣，為黑而黑
聽到得啖笑，睬佢有味

講埋最後1 d野
如果唔怕殘體,百度有哂
繁體既巴哈都有

隻game想講係人類不斷地濫殺動物,但動物不斷地原諒人類同佢做fd,但人類不斷地重蹈覆轍(好似係

但作者做得過哂火位

上邊有位巴打講果隻jumpjump game,ios都有

作者佢講咗啲咩想傳達嘅意思

ok 睇到

原來係IOS既GAME
一陣食飯即刻DOWN黎支持下作者先

又到左friends既時間了

用QOO 下載左來玩 就算用中文Search都搵到架~

哦...即係ios同an撞都有?

放工推比朋友玩先

d坑開始出現

岩岩睇到出boss公仔,link我返緊工未搵到

公仔....bosu...?

點解唔出背包要出bosu....

詳細希望
定係你睇錯其實係big boss既公仔

又真係叫big boss

用紙盒運送

運到黎之後第1句台詞係guard post captured

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

an撞都玩得唷

boss已經

Boss勁得意

對BOSS唔好既話就會引發核戰

隻boss要訂就最好搵到2個人訂哂2隻,單一隻連埋運費條數係大到好恐怖

排隊

講少左,如果係日本樂天訂既話

如果amazon同樂天國際有貨就平好多(應該

boss又真係幾得意嘅
不過點解friends會叫佢做boss

樂天個度比人訂哂

你禁多次落去
有返貨了

如果出博士同助手既公仔就好

又冇哂,同BD一樣要搶

點呀連BOSU都炒

35cm 1:1公仔1500yen係好平
所以我訂野果間開我10算再連運費我都叫佢落左先

點解唔自己訂

日本樂天果邊我覺得煩,所以叫人搞好過

同埋我果時返緊工.搞唔到呢d野,只可以比條link打個電話去叫佢訂

神插件
すごーい！

mola mola

去nicocafe食2個咖哩飯就等於用左1隻boss

【ＭＭＤ】けものフレンズ 13話「うなばら」【作ってみた】

喂...樂天係咪下左架隻big boss...
家下入唔返
入record佢話url變更左

應該爆左,接唔到咁多單cut停左

裝左之後, 搞到我唔識上網

竟然真係有朋友會去裝

答你唔到

又無晒？

冇哂

感想

冇肉咖哩
完全還原

1000yen
係唔係覺得boss好抵/boss唔值錢

咁多人貼相就覺得間野多人到仆街
日本痴線佬

隻boss我連車尾燈都見唔到

百度有人去左
由等到點餐好似要2個鐘

痴線

你去左？

我發現港台日討論朋友既POST入面既人都好平和

唔係.
冇肉既咖哩飯要1000yen
boss連一邊運費係1500yen+420yen

冇呀
冇得訂呀

排三個鐘，已經完左
我早半個鐘去拎位都有尾班車

今日5點幾去到

哇
不過好似話地方細 少位坐都係原因

佢執台好慢，而且有張八人位台預左比聲優佢地食

呢套想點激進?
傾邊隻最可愛分晒派打世界大戰?
定係爭論未解開謎團

點樣 有冇氣氛 我諗野食都係普通料架喇

咁慘 會唔會再去

有無氣氛點答你
見到有amiami個畫師去食，仲有animax
係牆到畫左佢畫風既藪貓

聽朝再去撲下

最有氣氛咪就係loop第1集囉

因為大家都係友善既friends~

其實我尋日已經

你住係日本？

唔係,打電話去訂開既舖頭即時訂

走啦你

都很可愛

未訂第3期bd既好訂啦,amazon返左貨

點解我咁窮

1,2,3都有

頂,即刻電話睇先

返緊工都即刻電話落訂
終於齊123456啦
連登朋友有愛

反而呢隻你唔係自己訂

柒左,睇左打電話落訂

唔係呀,i mean上amazon碌卡訂

佢big boss 如果amazon有我都即刻訂嫁....

同埋之前個q版3朋友公仔(?)3200佢(因為唔係amazon負責賣,但係賣家借amazon個平台賣)收我2千運費

唔係amazon賣果時,去搵代訂幫你,最少唔會貴到咁

有冇得詳細希望
不過其實問過住緊日本既FD
事實上寄'野'既話,日本黎計,EMS原本就係1400羊開始計
所以咁諗既話又好似唔會話特別貴既....

做朋友真係會做到肉赤

本身果套我睇過都係2k8
國內運費+代引手續費,之後黎到香港仲有香港運費,單一件係費到唔想買
如果你有朋友係日本,不如比少少佢叫佢出去幫你搵現貨再運過黎可能仲平d

其實有d野真係有心要,就唔理幾錢都會買左先

隻big boss個價錢,我係過左13算
但要貨唔要錢既關係,間舖報左價比我我就叫佢㩒制

樂天真係唔識用 用代購手續煩過日亞好多咁

多謝提水，已訂

專買店
第1日係SHOP
之後進化/退化
第2日開始係水桶>CD舖>美術館>徽章店到今日既卡舖

其實我有問過住緊日本個FD,佢的確係話唔介意寄去佢屋企再轉運過黎,但問題係唔知點找條數比佢姐...

如果有手機game咪問下佢收唔收itunes卡

變相要人課金姐

1,2,3長開到而家都仲有

今次返大貨？

應該唔個第幾版,印都未印
集齊幾日既數一次過掛

我要big boss呀

會出boss line貼圖

專門店由尋日既卡舖變左今日既漫畫舖

十一點到cafe
已經坐滿，而且拎完等位飛果條友係第五十個台

得返盆同埋卡片賣。。

本1到左

盒卡張簽名閃都有得炒

我仲要等多十零日...反而2應該下個禮拜到

呀有未都家依到圖貼ENIL版畫動出會話又底月2前之 ?USOB
純

扮工好難回PO

改返正

純BOSU既貼圖?
BTW之前2月底又話會出動畫版既LINE貼圖到依家都未有呀

家下掛上動物朋友既名既野乜都有得炒

扮緊工係咁嫁啦...總之岩岩修正左

我見到得game版咋

其實件事係咁
2月底個時佢話會出動畫版LINE貼圖
個時就求大家講下想出咩場景既黎做貼圖
收意見收到2月尾

好啦家下4月20號啦都仲未見到有

line圖果到唔知點出,等下囉

但你上邊果個句由右睇過左就睇得明

點解會咁

好似深水埗 d死場

簽名閃卡好靚

咁既價算點呀乜都炒

nico有片,爆2盒得一張

幾時出多d figure比人買呀
唔想要卡

最憎炒價，所以自己無炒。。

聽朝9點去排cafe算

同意
係朋友就唔應該玩炒價害其他朋友

真係幸福

屋企好似冇播BD碟既手段

ps4

做咩個個都冇答喎

影多啲相

12萬

痴撚線
林家龍呢啲日常野真係慘

1月太多日常,小林似攬炒多
但朋友係黑馬爆出黎,其實對其他冇乜影響掛

京都自己做主盤數簡單好多，唔會蝕既

12萬
羸哂其他番既BD

而家有個問題係呢12萬
係只係第1卷.1+2定係1-6
如果1-6既話每隻2萬都唔差
如果係bd1有12萬,咁真係好恐怖

應該唔會單一卷12萬咁勁嫁

計出貨量定點

淨係第一卷(每卷兩萬)已經KO埋美好世界2

如果每兩卷兩萬已經好好成績

ko唔到
因為唔係bd果條line:
所以bd銷售係0隻

我覺得就話題性黎講 已經係小圓級

呢位一定係擅長釣魚既朋友

K島條on9仔

棕熊媽媽

附送形式既bd一定向唔計落去bd銷量到
amazon果邊ranking都係計落本果到
如果要同正常既bd比,本野個價錢都少左一半啦

正常BD成7000￥

朋友係唔會被輕易釣到的
大家要做既就係默默買bd等監督有錢搞12.2

聽日終於做返shop啦

big box快d復活啦

我幫你唔到

聽朝去cafe定shop好

shop
聽日shop有聲優

幾點
我要十二點走人

12萬好似話係書

唔知
K島講咋

但係本書跟埋bd

夜晚7點先有，而且要抽選
聽朝十點到十點半去到抽號碼，然後按號碼入場
睇來我要預幾萬羊

本公式指南入邊附送bd,所以叫12萬本又得,12萬套都得

i mean 即係淨係得卷一既意思

呢個問題係冇人叫

有人係官方twitter到問左都冇答到

有人估係1/1-2/1-6/1-3

角川答咗只係1 2卷

好恐怖

今次唔方唔FATFAT啦

似返間shop

13,544 01/05 この素晴らしい世界に祝福を! 2
*3,851 01/03 ガヴリールドロップアウト
*3,574 01/06 MARGINAL#4 KISSから創造るBig Bang
*3,463 01/06 青の祓魔師 京都不浄王篇
*3,313 01/07 小林さんちのメイドラゴン
*2,994 01/07 亜人ちゃんは語りたい
*1,971 01/06 風夏
*1,464 01/05 SUPER LOVERS 2
*1,059 01/06 うらら迷路帖

1月份？？

是旦啦
番比番比死番呀

Source? 想確認一下

原來係最底

k島有人話佢累計好似冇指明係咩

可能係指佢1,2 累計搞左12萬本都唔定

不過是旦啦

最近覺得砂猫都好正

住緊日本既FD 太遠去唔到今日個shop 仲諗住屈下佢買'手信'

抽唔到。。

係霸權就得啦

就銷量來講係化物語以上，接近EVA，因為仲缺緊貨有一半訂單未處理

超越埋EVA嘅話咪

超唔超越都好
其實動物朋友已經創左奇蹟啦(家下nico仍然係每日一堆新片)
唔洗咁在意依d野

超大左
化物語卷均10萬喎

我提子你

已經唔係奇蹟 直頭係神話

大家都係吸慣動物朋友毒既朋友
已經變左動物朋友既形狀

第1話nico 600萬了

你想要果3隻係shop好似有現貨

2016果時冇人去既合作cafe係今年6月7再戰

今次一定爆哂場

fd去唔到呀不要再說了好冇

距離"心愛的智乃"嘅紀錄仲有200萬?

已經無野可以阻擋到Friends了~

物語系列又係痴線嘅

咁後…

好難

有咩合作?

第1卷早左到

呢間

3刷既繼續食風

動物朋友會唔會順便爆埋冷成為下次CM既本王

好想食kaban咖喱

冇肉嫁喎

無肉先係100%還原

但點解冇饅頭加咖哩,明明12話有出現過

下一季作畫應該正常D喇掛

而家都ok吖，有咩問題

精神污染

都不知幾正

我都覺得跟返而家咁既最好

好似入邊果幾張圖咁,好正

排緊

就好似このすば咁 唔係呢種畫風就冇左風味

最起碼唔會過咗大半季先改個車輪啦
而且動作應該要再流暢啲啦
FPS又成日跳
呢幾個問題已經唔係畫風問題

個op好似因為唔夠錢先搞到個轆咁後先識郁

所以我話下季應該大把錢搞掂呢D問題

部活劇：咩話?邊個話第二季唔會有制作問題?

都冇所謂,最緊要係d伏線

記得影多d相呀

同一間嚟 ?

廢事影到其他人就無影到
即係其實只係之前廢墟圖但依家有哂貨

咁他樂西既野你在意咁多做咩

我提子你呀

咁係怪丫嘛 呢啲野好開心咩?

監督見面會比黃牛搶晒d飛

請問1300￥係咩書嚟

guidebook 1

有得單買一本guide book?

無得買我都想腸下圖， 巴打你影多幾張相啦

買。買。買。

可能有新GAME?

淨係知話會舞台化

屌...

我唔講咁多啦
自給自足到配埋音

好還原

劣改

小包好似成日都叫人食個包先
隻雀問佢好唔好聽佢又轉移話題
內裡其實係黑

唔好黑包包ok?

屌！

朋 友

T我都想買
但本漫畫買得1期?

巴打真係有心

T太貴無買齊
其實最想要個袋
漫畫我比完錢先知有2不過為時已晚
我仲睇住les狐題扣賣哂

屌 日本仔都識ng集

T係唔係3千幾yen一件 ?

竟然就到1001 要唔要諗下個post點開

推住舊post先?

係

呢個post會唔會舊左d

無論咩作品都好 越紅愈多人黑...

驚異的な売り上げでセルリアンに完全勝利したフレンズUC

唔好理個班反朋友天藍怪啦

其實點用中文稱呼依個樣好

整得好似

你就正

唔怪得search唔到 原來用日文名

人紅是非多

big boss冇貨但加價,乜玩法

.....

兩次擊殺

1提早左出貨
終於唔洗先收2再收1

都收左我信用卡錢啦

好似話23號會寄出
咁照計佢繼續用fedex/dhl既話其實唔洗30號就有啦喎

應該貴果隻先係dhl？
我果本用貴果隻由有tracking number之後一日就收到

睇呢個po已經知bd點解咁多人買

連香港論壇都咁多人

其實呢到黎黎去去都係果幾個

香港真係冇咩人睇

香港都有人買已經好勁
小林你估有冇人買

動物朋友想得真是周到

劉備多謝了

其實我為左本公式書
隻bd真係可以唔開

N站點擊率同彈幕數
東京台 朝日台(仲有NHK綜合)收視率
K島嘅冬季新番post回

仲有藍光影碟銷量 Twitter嘅hashtag引用率…

咁多個紀錄都唔使三個月就破晒
動物園嘅戰績一定要載入史冊

今日東武動物園好多朋友

我極少買動畫BD 呢套睇完刻 唔知點解好想買嚟儲

算係咁啦
立個朋友牌係度
仲有あらいさん解說

真係好多朋友黎探朋友

其實開新PO會唔會好D
太舊既PO會SEARCH唔到

好似好難集中討論

舊POST太耐, 用返呢個名 開２啦

東武動物公園
6種類 1人1種限購2個 (最多全種12個
1個300日圓(一般acg作品多是賣500日圓
總數約3600
開園2小時內完售

頭post放監製出黎